何君堯不能留低！！

取消～佢區議會及立法會議員資格。
擒賊先擒王！血債票償！
何君堯是激進建制派的領頭攪事者， 詞鋒銳利，想出位，胆大生毛！顛狗！一定不能比佢再當選，冇咗佢，建制就無人才攪事及在議會上駁嘴！

一毛開始想同佢割蓆，大家識做啦，選舉日長期幫佢告急，等班藍屍同懶持平譴責暴力嘅廢柴望下自己同類

詞鋒銳利? 你無撚野呀?